突發！ 參議院一致同意通過《香港人權與民主法案》

小弟英文差，唔知係咪咁解讀呢

Source?

英文差就睇熱門果個post啦 senate hotline process開始咗炸

你解讀唔到就唔好亂出post啦

邊有咁快
Hotline左喎